有無巴打試過條丁生暗瘡

好痛，行路都磨磨下

下世小心啲

唔好生親野都當性病咁無知好無
會比人笑架

粒瘡又紅又腫見少少膿，吱佢痛到仆街都未吱到出黎

用針挑開表皮再吱啦

間唔時有的話，可能係有金黃葡萄球菌

試過，痛到仆街 落唔到手

等佢熟左先吱就得
利申試過

係唔係肯定係暗瘡呀？睇咗醫生先啦巴打

去check一次啦ching
睇下隔離性病post

試過，擠出嚟真係好撚痛

幾年前都生過，之後都係等佢熟就吱

我次次都有套
唔會係性病
係想問下有無清有其他快捷方法解決

認真，砍掉重練

姐係粒膿未浮面囉 又或者你將毛囊當左係膿

咁又無，不過我諗真係未浮哂面，少少黃又紅紅地